(Oslava narozenim) Mám narozeniny. Moje narozeniny byl druhý v červnu. Byl teplý den, jsme oslavili v přirodě. Jíst sendviče se salámem a sýrem, zelenina a ovoce, salát s kuřecim masem, zeleninový salát. Pili vodu, pivo, šampaňske, viski. Vařené brambory v ohni. Hráli na sohovánou a tvistr. Ve večernich hodinách se vrátilis domů. Večer šli do klubu, kde popíjeli šampaňske, a tančili až do rána. Ráno pozorovala dárky, matka dala videokamery, milovaný muž dal zlatý přivěšek ve tvnin a dárků.
